［年經］點解法輪功可以成日遊行？

咁又人打鼓、又著哂制服咁
啲人係真心自願出黎遊行定比錢請
如果比錢既話啲錢又邊度黎？
點解可以咁有組織成日搞遊行同街站
背後究竟係點樣操作

我都想問 有冇人識佢地d人

我想話去邊度旅行都見到有法輪功嘅人 英國台灣澳洲美國都有

究竟法輪功係咪真係咁大威力到令一眾信徒可以咁自發去組織
但偏偏日常生活又好少機會接觸到呢個宗教
耶撚教都叫可以透過學校教會啦
另外平時又好少見佢地籌款
所以啲錢究竟邊度黎

好奇怪
明明平時冇咩人理佢地
但就能夠維持組織

巴打你加入去了解下

頭先出旺角，打緊風都照開檔，青關會就完全唔見人

點解今日仲有人覺得會係自發，佢哋個組織能力比基督教更加強呢個世界只有一個國家可以做到。

有睇當年一周刊就知道點踢爆呢班神棍，李洪志想打中南海打唔贏結果敗走美國。

最大問題係呢班人膠化緊反共呢樣野，嗰啲乜嘢全人民退黨。

法輪功大紀元新唐人電視全部都係一批人，呢班人可以搞到衛星影響廣播你同我講係烏合之眾背後無人撐腰咁真係佛祖再世。

好似話唔知咩人用佢地黎屌中南海

你諗下點解佢淨係屌江澤民就知

唔講仲以為佢哋開緊party，成日打鑼打鼓

今日反而係青關會遊走 好撚煩

去晒CWB

背後唔知中共邊派支持, 香港政府邊敢搞佢

青關會冇錢請大批人手
得返d遊魂野鬼

但其實有無人理佢地

我都想知